漫威電影 支那人英雄 上氣 男主角定裝照

這是漫畫

這是男主角 劉思慕 定裝照

這是女主角Awkwafina，是拿過獎的演員 中韓混血兒 不過是諧星

專登搵個咁樣衰嘅男女做主角

嘩吊，你睇埋我嗰份....

醜撚到呢
唔講以為係反派路人甲

真係特登去玩野

杯葛係必然，等d藍屍廢老俾錢美帝迪士尼賺啦

成隻兵馬俑咁

迪迪尼果套野收晒皮

條女 好 花木蘭

柒到...

應該係我第一套無興趣睇既marvel 電影

藍屍：搵件咁醜樣嘅人做男女主角，明顯落支那面，罷睇

個女嘅都叫還可以
始終做開諧星，又唔係支那種

男嘅tvb做臨記都唔請啦

哇，Jumanji個女配角喎

好七

罷睇Disney

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

條女嘅做型係咪叫做鳳眼？

北方匈奴人

個女仔幾適合做木蘭呀, 同動畫果個一樣樣咁濟

。。。。。柒到

女角個abc樣ok
男角

點解你會覺得個女主角OK

我見好多ABC個樣都係咁，眼好黑

見到都覺得似
男女主角都咁樣衰
媽浮係咪反終，歧視終國人

ok 樣衰
就算典型abc 係咁嘅樣
都唔等於為咗要abc 拍，而要搵個樣衰㗎
abc 都可以有靚啲㗎吓嘛

真心好撚柒

唔好忘記shangchi條撚樣反侵 比人屌兩句就話twitter D人好hostile

屌，好柒
但又想入場睇梁朝偉做滿大人

救命, 套野仲柒撚過d三國電影角色服裝

好樣衰

no thanks

諗起小粉紅話種族歧視

支那戲睇翻版就得

Nmsl人都唔撐啦下話

D主角咩事

其實真係似過流亦飛

隻眼

點解漫畫tracksuit變撚左兵馬俑

之前唔係話梁朝偉做咩

其實d鬼係覺得咁樣靚

條女係咪THE ROCK套戲果個

鬼佬睇asian審美係好撚奇怪
白人鐘意鳳眼個d，但無一個亞洲國家有呢d樣既明星

Jumanji 2

奸角仲型過主角

輕鬆等BT

要型過主角唔難

其實女係美國好受歡迎 嬴埋Golden globe
人地做過好多Hollywood大製作

男好似係某套劇既男主角(?)
唔鬼知 佢好似好鍾意show 身材 改變大家對亞洲男既印象

梁朝偉好似係做奸角

兩個都中撚左輻射咁

可能覺得要大眼鼻高嗰啲佢哋本地人仲靚
其實種族同樣都唔及佢哋標準
所以就用另一種標準睇其他種族嘅人

唔係點似支那人

分明係concept art嚟啦

定裝照

北京猿人樣

女主角個肚咁大嘅

認真唐人街入面都幾難搵到個似女主嘅人

又係用埋d 刻板印象ge 亞洲人樣
你睇埋我果份

老細搵宇宙最強做男主起碼仲有說服力

農民工男主角
係咪響三和搵返黎

好崩壞

即係想串我地支那人樣衰啦 擺睇擺睇

好醜，主觀感覺

好似拍過瘋狂亞洲富豪

賓賓？

真係無人睇過Kim's Convenience咩？Simu Liu（男主角）咪做呢度嘢出名

老實都好唔掂，似美沙銅診所門口嘅道友

我幾鐘意Akwafina 但個麻甩佬想點

女角睇睇下有d似林琳

亞洲男冇身材？

外國電影啲asian演員永遠都係甩皮甩骨

老實搵下面條友做主角，支那市場可能仲收得

成個林琳咁

搵鬼睇

佢唔係賣樣

不過呢套支那英雄唔會睇

Qpark

嘩頂，係鬼佬認為中國人應有嘅樣

林琳仲順眼d

Crazy rich asian

其實佢先似花木蘭

醜化支那人

條女都叫可以 巴打係咪禁慾多年

乜乜rich Asian

呢個唔認同，當年末代皇帝個尊龍好靚仔，放係而家個年代都唔差

任何同支那扯上關係嘅野最後都係一pat屎收場

岩岩放監

朝偉似重感冒多啲

譚仔大媽

ching食得咁偏？
又哨牙又矇豬眼

屌你老母柒到好似三國無雙啲大眾臉咁

咪撚開拍啦，倒錢落海都有水花睇下

真...其實都好劣化左好多

Between 笑到喺床蹗咗落地下

鬼佬至撚鐘意呢TYPE女

真係唔撚識欣賞

柒撚到喊

女拳：唔准睇靚女

男主角成個阿伯咁
彭于晏屌打啦

又玩鳩支那人

咁撚柒支那都唔收貨啦
套甲紙皮咁

連登仔係咪真係咁少接觸外國文化
亞洲人覺得眼大鼻高輪廓深水為之靚
因為自己無吖嘛
物以罕為貴咪靚囉
喂有邊個鬼妹唔係眼大鼻高深輪廓㗎
響佢哋眼中女人有鳳眼係有種神秘嘅東方美

其實主角咁7，大陸人會唔會話佢辱華

記得之前有個名牌搵左個好7嘅亞洲做model，大陸人嬲撚到爆炸，要抵制人地

嘩屌，支那俠

蝗氣濃

呢套上網睇彩蛋就得

個樣道友咁都charm過主角，不過可能外國人眼中呢啲先型

支那俠

DIS拍支那隊長都冇咁7

識得搵梁朝偉 但又搵咁柒的做主角 咩錯撚哂的審美
定淨係諗住為出滿大人而搵呢件男主角

睇戲唔係剩係睇樣架喎

你睇波睇賽車都唔係剩睇樣啦

又唔係睇AV

還可以就要屌，咁我咪好唔得閒

佢地黎講會愛上中蟈人已經係好重口味

200萬票房 跌都跌左啦
看得自己這麼大
黃圈自high下咪算

我冇野好講..

marvel 反而係反派通常揀大明星

猩猩

遲啲條友串連其他marvel電影
簡直係污染
marvel今次自己食老鼠屎

鬼佬好似係鐘意呢類型既樣架

鬼佬/妹鐘意美男子 佬味

佢係香港人定芝麻人？

吳彥祖美劇荒原個look屌打佢
搵佢扮好過啦

突然間信心返哂嚟

噴飯

我頂，佢呢D叫鳳眼？

拎去打小人丫唔該

點都唔會悶過captain marvel掛

香港

條女真係7到仆街
點解啲外國人成日覺得亞洲人咁7
就係因為呢啲咁嘅款都上到位
睇過佢兩套戲
隻眼又細又尖都算
成隻駱駝咁日日駝住個背
勁撚7

件閪甲加埋個智障樣

就係接觸得多
先覺得佢地fetishize呢d野on9
將所謂嘅asian features推到極端先當係亞洲特色同靚

不了

連登：marvel 唔計

腩大過胸

推

東方人同西方人嘅審美觀係有分別
你用東方人嘅思維嚟睇實唔覺得佢靚㗎
我都唔覺得佢靚喎

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

明明荷里活啲日本韓國啲選角正常咁多
一揀華人就出事

我估響佢哋眼中你哋啲asians個個整到angelababy咁樣又可嘗唔係奇怪呢
佢哋會話你哋整到全部一樣樣眼大鼻尖嘴細成個吹氣公仔咁仲on9呢

點解唔用黑人？歧視黑人

柒撚到咁撚樣既?

第一次見到個樣覺得好豬
心諗starwars搞乜 係咪無人用到咁

睇完ocean 8之後幾鍾意女角

awkwafina不嬲都唔係行靚女路線，人地rapper諧星出身。

啲人竟然係因為男女主角唔睇
而唔係支那唔睇

上氣本身就係李小龍黎
人地點會唔識分？

搵宇宙最強算啦

d主角咁既樣，呢套笑片黎？！

awkwafina 唔係正宗靚女，不過演技真係幾好，真心值得拎獎
佢把聲真係好岩做rapper，勁磁性，係有種吸引力

仆你個街QPark黎既

當初女權撚我都忍你照睇
中國的真係不了

其實佢係唔靚，但本身幾搞笑
可能呢套走搞笑路線呢
我又唔覺得一定要靚女嘅
同埋佢本身都幾紅

又唔見荷里活黑人全部搵啲孖潤腸做戲

好7

扮李小龍點解唔搵宇宙最強？

係東方冇咩人識

東方多人識咪變咗花木蘭咁搵支那菲做

今舖支持漫威，啲人咁撚醜柒， 睇完仲撚憎中國

即係呢套目標唔係支那人

條女做戲好睇，不過樣就真係要d時間係戲院習慣。

男女主角有中國人血統就係支那人㗎啦
就係為國爭光㗎啦
（支那人邏輯）

留俾支那人睇算

原來支泡混血
唔怪得咁柒

男主角響netflix套sitcom正常樣個wo...marvel...

男主角件衫⋯⋯同之前dior出個名手袋一樣咁7
外國人對東方事物ge taste抄曬車喎

驚見葉劉

上年聽到個電影名已經無興趣

成班M狗即刻割席

上氣，上汽

套套marvel都睇 就係呢套唔撚睇

會唔會偉仔好似joker咁跑出成為最佳男配

疝氣

老鼠明串支那人,搵堆樣衰代表支那人,黑豹黑人代表反而型爆

做乜鳩
睇過男主角做其他戲都型型地
但個造型
女主角就算鳩數啦

呢舊肥閪見到都想嘔

Akwafina都係美籍粵人後代

痙攣兵馬俑 與 猩猩花木蘭

呢個撚屌男主 我等開心版算.

條女

食開屎嘅人，口味係咁上下

外國片D支那人角色 次次揀人都揀D柒撚過屎既人去做 CLS

上氣唔接下氣

男主角個傻鳩會唔會話迪士尼辱華

Awkwafina做喜劇真係好笑有趣既睇黎亞裔同黑人係荷里活真係注定行搞笑路線先出位

條女拍Jumanji 幾好睇

真poster?
好似求鳩其key上去咁

Asian

男主柒撚到
搵吳彥祖好過啦
條女好似果件大波林琳

香港孤兒黎 身世幾慘
18歲去左美國